TG狼人group 真係會開場玩嘅group

黑色狼人谷
邊玩邊吹水啦

面狼？

深宵推一推

有無係上網打？

推

想問咩app重要多香港人玩

唔係app 係一個group

用group玩？

你入黎望下

點解唔down個app玩

點解要特登down個app玩？

方便囉 我唔知你地group點玩我都係問下姐

黑色狼人遊戲，比傳統狼bot更多模式，例如有好多白痴仔嘅白痴版，每個人都會有自己情侶嘅浪漫版，增加玩狼時候嘅趣味性；新增多個角色，例如傀儡大師同替死鬼，一個可以每晚控制其他人嘅行動，一個揀一個人為佢死，角色增加，遊戲體驗增加；呢個bot最多可以45個人一齊參與。

入去玩狼喇！😎